12點幾803K嗰位女仔，多謝你再三回望，最後遮埋我。

你都走開咗咁遠，走兩步就向後望一望我，最後都係返黎遮埋我。你真係好善良，好想再見番你請你食個飯。

有緣的話，希望可以喺呢度遇番你。

幾廿歲人唔好咁多幻想

幫你推下
希望你可以搵得返佢啦

心諗你點解可以咁撚柒

六合彩冇我份，今次可以補償下我啦掛？

溫書小隊長希望你ok

我認㗎，差啲要游水返屋企

呢個時勢遇到一件暖心既事，治癒到仆街

厹到呢

對唔字我已經負皮咗自己

唔好性騷擾我條女ok？

使唔使幫你放去街坊gp

試下都好

D O G

上邨撚？

佢應該係住公園隔離啲私樓

咁係下經口定係嘉徑

我都唔想遮你 見你幾慘先免為其難

舉手之勞姐，tg就唔add啦，我有男朋友

田心隔離嗰個公園呀

撞鬼黎？

屌你咁早落車
仲諗住個女仔係咪住顯徑

多謝ching咁熱心

女事主出左黎了 樓主死心啦